男人得一想二好正常 瞓醒未

明知人地有男朋友 而自己又有女朋友/老婆
但係仲走去追人地 喱啲人究竟係咩心態?
拎你同自己女朋友/老婆比 跟住讚你 博乜
一隻手掌拍唔響 咩野俾個答案你 瞓醒未
諗住人地long d就可以乘虛而入? 瞓醒未
留番啲時間 安份啲番屋企陪老婆啦智障
咁得閒 諗下你女人幾為你幾愛你啦好嘛
如果喱個世界冇厹 大概會少幾多人口

係 唔少男人有另一半
但總會覺得自己仲可以吸引其他女
之後有機會就撩人 天性黎
好仆街

仲好意思ig叫春俾你睇

張伯倫